<resources>
    <string name="app_name">數體健</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="toolbar_title">數體健</string>

    <!--  unit  -->
    <string name="unit_heart_rate">BPM</string>
    <string name="unit_heart_rate_item">次/分</string>
    <string name="unit_blood_pressure">MMHG</string>
    <string name="unit_blood_oxygen">%</string>
    <string name="unit_breath_rate">次/分</string>
    <string name="unit_body_temperature">°c</string>
    <string name="unit_sleep_minute">分</string>
    <string name="unit_sleep_hour">時</string>
    <string name="unit_step">步</string>
    <string name="unit_kcal">Kcal</string>
    <string name="unit_mpod">MPOD</string>
    <string name="unit_t_score">T-score</string>


    <!--  legend  -->
    <string name="legend_heart_rate">
        <font color="#fe6867" size="20"><b>了解心率數據分析\n</b></font>
        <font color="#000000">
            \n靜態心率:靜止狀態下每分鐘心跳次數一般為60-100次。
            \n動態心率:根據心率變化來判斷身體運動狀態。
        </font>
    </string>
    <string name="legend_blood_pressure">
        <font color="#FFA67A" size="20"><b>血壓正常值\n</b></font>
        <font color="#000000">
            \n收縮壓 \u003C 120MMHG。
            \n舒張壓 \u003C 80MMHG。
        </font>
    </string>
    <string name="legend_blood_oxygen">
        <font color="#86D238" size="20"><b>血氧飽和度說明\n</b></font>
        <font color="#000000">
            \n血氧飽和度是指血液中運載氧氣的血紅蛋白與氧氣結合的比例，通常以百分比表示，是呼吸循環的重要生理指標，健康成人的血氧飽和度在95%至100%之間。
        </font>
    </string>
    <string name="legend_sleep">
        <font color="#8359FC" size="20"><b>了解睡眠品質\n</b></font>
        <font color="#000000">
            \n睡眠品質是從手錶測得睡眠規律，時間，深度睡眠，夜裡醒來次數和清醒時間等因子後，以匹茲堡睡眠指數計算而成。
        </font>
    </string>
    <string name="step_message">
        <font color="#000000" size="18"><b>活動量\n</b></font>
        <font color="#000000" size="14">本週活動量 0 MET-min\n
            推薦一週總共活動量為 600~1000 MET-min</font>
    </string>
    <string name="legend_step">
        <font color="#38D6FD" size="20"><b>了解活動量\n</b></font>
        <font color="#000000">\n
            運動達到中等或高等強度並持續達十分鐘以上</font>
    </string>
    <string name="legend_kcal">
        <font color="#000000">
            卡路里是計算能量(也可稱為熱量)的單位。任何食物、飲品(除清水之外)都含有能量。\n
            1卡路里的定義就是將1千克的水升高溫度攝氏1度所需要的能量。
        </font>
    </string>
    <string name="legend_arm_blood_pressure">
        <font color="#000000">
            當收縮壓超過130(mmHg)或是舒張壓超過80(mmHg)任一項即達高血壓標準，左右手之三次平均血壓相差超過15(mmHg)，得到心血管疾病概率較高。\n
            \n
            PP脈壓分期\n
            30-40(mmHg)屬正常值；40-60(mmHg)屬異常前期；60(mmHg)以上過高。\n
            \n
            MAP平均脈壓分期\n
            65-110(mmHg)正常；65(mmHg)以下過低。
        </font>
    </string>
    <string name="legend_macular_pigment">
        <font color="#fe6867" size="20"><b>黃斑部色素說明\n</b></font>
        <font color="#000000">\n
            MPOD：> 0.75\n
            黃斑部色素正常，黃斑部色素層儲存的葉黃素及玉米黃素足夠，建議可低劑量補充葉黃素。\n
            \n
            MPOD：0.5 ~ 0.74\n
            黃斑部色素輕度流失，建議每日攝取葉黃素，以補充眼睛黃斑部色素層。\n
            \n
            MPOD：0.26 ~ 0.49\n
            黃斑部色素中度流失，建議每日攝取至少6mg葉黃素，以維持眼睛黃斑部色素層厚度，若有黃斑部病變家族史、抽菸，則建議設取高劑量葉黃素，預防眼部病變。\n
            \n
            MPOD：0.25以下\n
            黃斑部色素層防護性偏低，增加黃斑部病變的機率，需定期追蹤並攝取高劑量葉黃素，以維持健康的防護及預防眼睛病變。
        </font>
    </string>
    <string name="legend_bone_density">
        <font color="#fe6867" size="20"><b>骨質密度與年齡、性別皆有關聯。\n</b></font>
        <font color="#000000">\n
            T-Score：> 0\n
            骨質密度良好，多攝取鈣質，多存骨本。\n
            \n
            T-Score：0 ~ -1\n
            骨質密度正常，多攝取鈣質，可增加補充鈣片。\n
            \n
            T-Score：-1.1 ~ -2.49\n
            骨質密度流失(-1.1 ~ -1.49) 輕度缺乏、(-1.5 ~ -1.99) 中度缺乏、(-2 ~ -2.49)重度缺乏，密度品質屬缺乏中(骨本不足)，減少不良習慣，定期抽血，尿液等檢查，並攝取高鈣食物，多嘗試重力型運動，並與醫師配合(每日補充鈣片600 ~ 1,000mg)。\n
            \n
            T-Score：-2.5以下\n
            骨質脆弱，遠離不良習慣，做健康檢查，個人應注意勿跌倒及外力撞擊，以免發生骨折危險並與醫療院所密切結合(加強每日補充鈣片1,000 ~ 1,500mg)。
        </font>
    </string>


    <string name="click_measure_hr"><font color="#ffffff">點擊開始血壓校正</font></string>
    <string name="insert_data_no_auto"><font color="#ffffff">手動新增數據</font></string>
    <string name="title_sleep">總睡眠</string>
    <string name="txt_sleep">睡眠品質是從手錶測得睡眠規律，時間，深度睡眠，夜裡醒來次數和清醒時間等因子後，以匹茲堡睡眠指數計算而成</string>
    <string name="notification">ttttt</string>
    <string name="camera">照相</string>
    <string name="gallery">圖庫</string>
    <string name="cut">裁切</string>
    <string name="txt_agree">我同意以此資料註冊會員，並同意<font color="#CE0000">會員使用條款</font></string>
    <string name="txt_manytxt">
 醫電數位轉型 服務條款\n
 版本日期：2022年12月07日\n
本條款涵蓋的範圍\n我們瞭解您可能會想略過本《服務條款》，但請務必詳閱，瞭解我們在您使用醫電數位轉型服務時致力遵守的原則，以及我們期許您遵守的行為準則。\n
本《服務條款》反映出醫電數位轉型的業務營運模式、本公司適用的法律，以及我們堅信的原則。因此，當您與我們的服務互動時，本《服務條款》有助於定義醫電數位轉型與您的關係。例如，本條款包括下列主題：\n我們的服務原則，說明我們提供及開發服務的方式\n您的行為準則，說明使用服務時須遵守的一些規則\n醫電數位轉型服務中的內容，說明您在醫電數位轉型服務中所接觸內容的智慧財產權歸屬 (無論內容是您、醫電數位轉型或其他人所有)\n發生問題或意見不合時，說明您擁有的其他合法權利，以及我們在有人違反本條款時採取的對應措施\n當您使用我們的服務，即表示您已閱讀、瞭解並同意接受本服務條款之所有內容，因此請務必詳閱本條款內容。\n\n條款\n\n服務供應商\n醫電數位轉型服務是由以下實體提供，該實體也是您的合約簽訂對象：\n\n醫電數位轉型股份有限公司\n根據中華民國法律成立，並根據中華民國法律營運的公司\n中國民國 114 台北市內湖區內湖路一段300號3樓\n年齡規定\n如果您未達自行管理醫電數位轉型帳戶的規定年齡，您必須取得家長或法定監護人同意，才能使用醫電數位轉型帳戶。請與您的家長或法定監護人一起閱讀本條款。\n如果您是家長或法定監護人，且允許子女使用這些服務，您必須遵守本條款，並為子女在這些服務中的活動負責。\n您與醫電數位轉型的關係\n本條款有助於界定您與醫電數位轉型之間的關係。從廣義來說，我們會在您同意遵守本條款後，授權您使用我們的服務。本條款反映了醫電數位轉型經營企業和營利的方式。 本條款中提及的「醫電數位轉型」、「我們」和「我們的」是指 醫電數位轉型股份有限公司 及其關聯企業。\n我們的服務原則\n提供廣泛多元的實用服務\n我們提供的各種服務皆適用本條款，包括：\n•	應用程式和網站 (例如 數體健服務)\n•	平台 (例如 健康配服務)\n•	整合式服務 (例如嵌入到其他公司應用程式或網站的數體健服務)\n•	裝置 (例如 Digimed智慧手錶)\n其中有許多服務也包含您可以串流資料或互動的內容。\n我們的服務能夠互相搭配運作，方便您從一項活動接續執行下一項活動。舉例來說，如果數體健活動包含睡眠資料與分析建議，只要點選該建議，健康配就會提供該建議商品的購物服務。\n\n開發、改善及更新醫電數位轉型服務\n \n我們一直在開發新的技術和功能，以改善服務品質。舉例來說，我們利用人工智慧和機器學習技術提供即時健康建議服務。在持續改善服務品質的過程中，我們有時會新增或移除功能、提高或降低我們的服務限制，以及推出新服務或關閉舊服務。如果服務需要使用或包含可下載的軟體，該軟體可能會在新版本或新功能推出時，在您的裝置上自動更新。有些服務可讓您調整自動更新設定。\n如果我們做出的重大變更會對您的服務使用行為造成負面影響，或是如果我們停止提供服務，我們會提前合理通知您，但如果有緊急狀況 (例如防止濫用行為、配合法律要求或處理安全性和可操作性問題)，則不須提前通知。\n\n您的行為準則\n請遵守本條款及服務專屬附加條款\n \n我們允許您持續使用醫電數位轉型各項服務，惟您必須遵守：\n•	本條款\n•	服務專屬附加條款，其中可能包括額外年齡規定等附加規定\n我們也會提供各項政策規範及其他資源，協助解答常見問題及制定醫電數位轉型服務使用準則。這些資源包括我們的《隱私權政策》及其他可在醫電數位轉型政策網站上閱覽的頁面。\n雖然我們授權您使用醫電數位轉型各項服務，但我們在服務中擁有的智慧財產權仍為醫電數位轉型所有。\n\n尊重他人\n \n為了維護所有人互相尊重的環境，請務必恪守下列基本行為準則：\n•	遵守適用法律，包括出口管制、制裁和人口販運法律\n•	尊重他人的權利，包括隱私權和智慧財產權\n•	切勿辱罵或傷害他人或自己 (或是威脅或鼓吹他人從事這些行為)，例如誤導、詐騙、非法冒用他人身分、誹謗、霸凌、騷擾或跟蹤他人\n•	切勿濫用、破壞、干擾服務，或是導致服務中斷，例如以詐欺或詐騙手法存取或使用服務、導入惡意軟體、濫發垃圾內容、入侵或規避我們的系統或保護措施。\n我們的服務專屬附加條款及政策針對適當行為提供了額外詳細說明，任何使用這些服務的人都必須遵守。如果您發現其他人未遵守這些規則，在醫電數位轉型的多項服務中皆可檢舉濫用行為。如果我們對您檢舉的濫用行為採取行動，也設有一套處理程序，相關說明請參閱在發生問題時採取行動一節。\n\n您的內容的使用權限\n \n我們的部分服務可讓您上傳、提交、儲存、傳送、接收或分享您的內容。您並無義務向醫電數位轉型提供任何內容，且可以自由選擇要提供的內容。如果您選擇上傳或分享內容，請確認您擁有相關必要權利，且該內容無違法之虞。\n\n授權\n您的內容仍屬於您所有。換句話說，您仍保有自己內容的所有權利。 舉例來說，您擁有您健康資料 (例如您量測血壓數值) 的所有權。您也可能有權分享其他人的內容，前提是您已取得對方許可。\n如果您限制我們使用您的內容，我們會需要取得您的許可。您則透過本授權將相關權限授予醫電數位轉型。\n\n本授權涵蓋的項目\n只要您的內容受到權利保護，即在本授權涵蓋範圍內。\n\n本授權未涵蓋的項目\n\n•	本授權未涵蓋下列類型的內容：\n•	您提供的公開事實資訊。這類資訊屬常識範疇，人人皆可免費使用，因此不必取得使用授權。\n•	您提供的意見回饋，例如改善服務的建議。如要瞭解意見回饋相關規定，請參閱下方的與服務相關的通訊內容一節。\n\n範圍\n您授與我們的授權具有以下性質：\n•	全球性，表示本授權在全球各地皆有效\n•	非專屬，表示您可以將自己的內容授權他人使用\n•	免權利金，表示毋須就本授權支付任何金錢費用\n\n權利\n本授權允許醫電數位轉型執行下列動作：\n•	管理、重製、散布、傳播及使用您的內容；比方說，將您的內容儲存在我們的系統上，供您隨時隨地存取\n•	發布、公開傳輸或公開展示您的內容 (前提是您已開放他人查看這些內容)\n•	修改您的內容以及根據您的內容創作衍生作品，例如重新設定您的內容格式或進行翻譯\n•	將這些權利轉授權給：\n•	其他使用者，讓服務得以按照設計目的運作，例如讓您能與您選擇的對象共享相片\n•	與醫電數位轉型簽訂合約 (合約內容須符合本條款規定) 的承包商，惟轉授權的目的必須為下方目的一節中所述的少數幾種目的\n\n目的\n本授權僅適用於下列少數幾種目的：\n•	維持服務運作並提升服務品質，也就是讓服務按照設計目的運作以及開發新功能。這包括使用自動化系統和演算法來分析您的內容：\n•	確認是否含有垃圾內容、惡意軟體和非法內容\n•	辨識資料中的模式，例如判斷何時要提醒您睡眠品質建議改善\n•	為您打造個人化的服務，例如提供建議與個人化的內容和廣告\n\n當您使用我們的系統傳送、接收及儲存內容時，系統就會進行分析。\n•	使用您公開分享的內容來推廣服務。舉例來說，我們可能會引用您撰寫的評論，推廣某個醫電數位轉型應用程式。\n•	開發新的技術和服務，確保醫電數位轉型遵循本條款\n\n存續時間\n只要您的內容受到權利保護，本授權便持續具有效力。\n如果您將本授權涵蓋的任何內容從醫電數位轉型的服務中移除，我們的系統將在合理時間內停止公開這些內容，但有兩種例外情況：\n•	您在移除內容前已與其他人分享內容。\n•	您是透過其他公司的服務發布內容。\n\n使用醫電數位轉型服務\n您的醫電數位轉型帳戶\n為了方便起見，如果您符合這些年齡規定，可以建立醫電數位轉型帳戶。您必須擁有醫電數位轉型帳戶才能使用某些服務。舉例來說，您必須擁有醫電數位轉型帳戶，才能使用數體健服務存取健康資料。\n您必須為自己的醫電數位轉型帳戶使用方式負責，包括採取合理步驟保護您的醫電數位轉型帳戶；我們建議您定期使用安全設定檢查確保帳戶安全。\n\n代表特定機構或商家使用醫電數位轉型服務\n從商家企業到非營利組織，許多機構皆採用醫電數位轉型服務。如要代表特定機構使用醫電數位轉型服務，相關規定如下：\n•	該機構的授權代表必須同意本條款。\n•	貴機構的系統管理員可為您指派一個醫電數位轉型帳戶。該管理員可能會要求您遵守額外規則，甚至有權存取或停用您的醫電數位轉型帳戶。\n\n與服務相關的通訊內容\n為了向您提供服務，我們有時會傳送服務公告和其他資訊給您。想進一步瞭解我們與您通訊的方式，請參閱《隱私權政策》。\n如果您選擇向醫電數位轉型提供意見 (例如改善服務的建議)，我們可根據您的意見採取行動，但對您不負有任何義務。\n\n醫電數位轉型服務中的內容\n您的內容\n您可以透過醫電數位轉型的某些服務公開提供您的內容\n•	請參閱您內容的使用權限一節，進一步瞭解您對您的內容具有哪些權利，以及醫電數位轉型服務如何使用您的內容\n•	請參閱移除您的內容一節，瞭解我們將使用者自製內容從服務中移除的可能原因及方式\n如果您認為有人侵害您的智慧財產權，可以傳送侵權通知給醫電數位轉型，我們將採取適當行動。\n\n醫電數位轉型提供的內容\n我們的某些服務含有隸屬於醫電數位轉型的內容；比方說，您在數體健中看到的許多視覺插圖大多為醫電數位轉型所有。您可以在本條款及任何服務專屬附加條款的許可範圍內使用醫電數位轉型的內容，但醫電數位轉型保有這些內容的智慧財產權。請勿移除、遮蓋或變造醫電數位轉型的品牌特徵、標誌或法律聲明。\n其他內容\n最後，醫電數位轉型的某些服務可讓您存取隸屬於其他使用者或機構的內容。除非法律允許，否則您必須取得內容擁有者或機構的許可，才能使用相關內容。其他人或機構在其內容中表達的觀點純屬個人或該機構的意見，並不當然代表醫電數位轉型的立場。\n\n醫電數位轉型服務中的軟體\n醫電數位轉型的某些服務包含可下載的軟體。我們授權您在使用相關服務時取用這類軟體。\n我們授與您使用我們服務之授權如下：\n•	全球性，表示本授權在全球各地皆有效\n•	非專屬性，表示我們可授權軟體予其他人\n•	免權利金，表示無須為本授權支付任何金錢費用\n•	供個人使用，表示本授權效力不及於其他人\n•	不可轉讓，表示您不得將本授權轉讓給他人\n醫電數位轉型的某些服務包含軟體，這類軟體是依據我們列載的開放原始碼授權條款提供給您使用。有時開放原始碼授權中的條文效力明確高於本條款的部分條文，因此請務必詳閱相關授權內容。\n您不得複製、修改、散布、銷售或出租醫電數位轉型服務或軟體的任何部分。\n\n發生問題或意見不合時\n依據法律和本條款，您有權 (1) 享有特定服務品質，以及 (2) 在發生問題時取得修正問題的方法。\n\n擔保\n我們會以合理的技術和謹慎態度提供服務。如果我們提供的品質未達本擔保內容所述等級，您同意將這個情況告知我們，我們將與您一同解決這個問題。\n\n免責聲明\n我們對服務 (包括服務中的內容、服務的特定功能，或是服務的穩定性、供應情形或服務是否符合您的需求) 唯一做出的承諾，是界定於以下條款內容或法規中：(1) 擔保一節；(2) 服務專屬附加條款；(3) 不受本條款限制的法律。\n針對您在使用我們的服務時提供的各種資料，我們提供儲存服務，但不負保管責任，若有任何因素導致資料(無論是您或我們操作導致)毀損或遺失，我們將盡最大努力協助恢復，若無法完全恢復或重建，則您不得就此提出爭議或訴訟。\n\n法律責任\n適用於所有使用者\n無論在法律或本條款的規範之下，這些條文的目的都是在雙邊之間求取平衡，以便在發生問題時讓您或醫電數位轉型可向對方提出請求。因此，我們可依法按照本條款限制特定責任，但不包括其他責任。\n本條款僅在適用法律許可範圍內限制醫電數位轉型的責任。 本條款並未限制 醫電數位轉型和使用者對於以下各種情況的法律責任：詐欺、詐欺性不實陳述或行為，或者因過失或故意的不當行為而造成的死亡或人身傷害。\n除了上述責任之外，醫電數位轉型僅承擔因自己違反本條款或適用服務專屬附加條款的責任，但仍受適用法律的約束。\n\n僅適用於商業使用者和機構\n如果您是商業使用者或機構：\n•	在適用法律許可的範圍內，您必須就因您以違法方式使用服務，或是違反本條款或服務專屬附加條款所產生或與之相關的任何第三方法律訴訟 (包括政府機關所採取的動作)，向醫電數位轉型及其董事、主管人員、員工和承包商做出賠償。賠償範圍涵蓋因請求、損失、損害、判決、罰款、訴訟費用和法律費用而引起的任何法律責任或費用。\n•	如果您依法免負包括賠償在內的特定責任，則依據本條款規定，您無須負擔這些責任。\n•	醫電數位轉型不承擔以下責任：\n•	利潤、收益、商機、商譽或預期節省金額方面的損失\n•	間接或衍生性損失\n•	懲罰性損害賠償\n•	醫電數位轉型因本條款所產生或與之相關的賠償總額上限為 (1)新台幣5,000元或 (2) 發生違規情事前 12 個月內，您使用相關服務時所支付金額，兩者以較高者為準\n\n在發生問題時採取行動\n採取下方所述的行動之前，我們將在合理可行的情況下提前通知您，藉此向您說明我們採取相關行動的原因，並讓您有機會解決問題，除非我們合理相信這麼做將導致下列情況：\n•	對使用者、第三方或醫電數位轉型造成傷害或損害，或必須因此負起相關責任\n•	違反法律或執法機關命令\n•	對調查有不良影響\n•	對各項醫電數位轉型服務的運作、完整性或安全有不良影響\n\n移除您的內容\n如果我們合理確信您的任何內容符合以下條件，將保留依適用法律移除部分或所有內容的權利：(1) 違反本條款、服務專屬附加條款或政策；(2) 違反適用法律；或 (3) 可能對其他使用者、第三方或醫電數位轉型造成傷害。包含但不限於侵犯他人智慧財產權的內容。\n\n將您的醫電數位轉型服務存取權停權或終止\n醫電數位轉型保留權利，可於發生下列任一情況時暫停或終止您的醫電數位轉型服務存取權，或是刪除您的醫電數位轉型帳戶：\n•	您違反本條款、服務專屬附加條款或多項政策\n•	法律或法院命令規定我們這麼做\n•	我們合理確信您的行為 (例如入侵、網路詐騙、騷擾、濫發垃圾內容、誤導他人或剪輯非您擁有的內容) 對使用者、第三方或醫電數位轉型造成傷害，或必須因此負起相關責任\n如果您認為自己的醫電數位轉型帳戶誤遭停權或終止，可以提出申訴。\n當然，您隨時可以停止使用我們的服務。如果您決定停止使用特定服務，歡迎您說明原因，以便我們持續改善服務品質。\n\n紛爭解決、準據法和法院\n如需醫電數位轉型的聯絡資訊，請造訪我們的聯絡網頁。\n因本條款、服務專屬附加條款或相關服務所產生或與之相關的任何爭議，將受中華民國法律規範，這些爭議將以台灣桃園地方法院為第一審管轄法院，您與醫電數位轉型皆同意受上述法院之管轄。\n\n關於本條款\n依法律規定，如您擁有不受這些服務條款的合約所限制的特定權利。本條款絕不會以任何方式限制這類權利。\n本條款說明了您與醫電數位轉型之間的關係。即使其他人或機構可依據本條款受惠於該關係，但這並不會賦予他們任何法定權利。\n我們希望讓這些條款內容更加淺顯易懂，因此採用醫電數位轉型服務中的例子進行說明。不過，文中提及的某些服務可能並未在您的國家/地區推出。\n如果本條款與服務專屬附加條款有所牴觸，該服務適用的規定將以附加條款為準。\n如果特定條款無效或無法執行，並不會影響任何其他條款。\n如果您不遵守本條款或服務專屬附加條款，而我們未立即採取行動，這並不表示我們要放棄任何既有的權利，例如日後再採取行動的權利。\n我們可能會基於以下原因更新本條款及服務專屬附加條款：(1) 反映我們提供服務或業務處理方式中的異動，例如新增服務、功能、技術、定價或福利 (或是移除舊有項目) 的情況；(2) 配合法律、法規或安全考量；或是 (3) 防止濫用情形或損害。\n如果我們更新本條款或服務專屬附加條款，我們會提前合理通知您 (透過電子郵件或其他適當方式)，讓您有機會審視及接受重大變更，但下列情況除外：(1) 相關變更涉及新推出的產品功能或服務，或者 (2) 相關變更是為了因應緊急狀況，例如防止現行濫用行為或配合法律要求。如果您不同意新條款內容，請移除您的內容，並停止使用相關服務。您也可以隨時關閉自己的醫電數位轉型帳戶，藉此終止您與醫電數位轉型的關係。\n
\n醫電數位轉型 隱私權政策\n版本日期：2022年12月07日\n\n醫電數位轉型收集的資訊\n我們希望您瞭解醫電數位轉型在您使用醫電數位轉型服務時收集的資訊類型\n我們收集資訊是為了向所有使用者提供更優質的服務；這些資訊可協助我們判斷基本設定 (例如您使用的語言)，甚至分析較複雜的內容 (例如對您最實用的廣告)。醫電數位轉型收集的資訊類型及這些資訊的用途取決於您使用醫電數位轉型服務的方式，以及您的隱私權設定。\n如果您未登入醫電數位轉型帳戶，我們會運用您使用的瀏覽器、應用程式或裝置所連結的唯一識別碼來儲存我們所蒐集的資訊。這樣一來，我們就能在所有瀏覽工作階段中保留您的偏好設定，例如偏好語言，或者是否要根據您的活動顯示更相關的搜尋結果或廣告。\n如果您登入了醫電數位轉型帳戶，我們會另外收集醫電數位轉型帳戶中儲存的資訊，並將它們視作個人資訊處理。\n\n您建立或提供給我們的內容\n當您建立醫電數位轉型帳戶時，系統會要求您提供個人資訊，包括您的姓名和密碼。即使您未登入醫電數位轉型帳戶，還是可以向我們提供某些資訊，例如要用來接收服務更新通知的電子郵件地址。\n我們也會收集您在使用醫電數位轉型服務時建立、上傳，或從其他人處收到的內容。\n\n我們在您使用醫電數位轉型服務時收集的資訊類型\n您的應用程式、瀏覽器和裝置\n \n我們會收集您用來存取醫電數位轉型服務的應用程式、瀏覽器和裝置相關資訊，這有助於我們提供特定功能，例如自動更新產品以及在電量不足時調暗螢幕。\n我們收集的資訊包括唯一識別碼、瀏覽器類型和設定、裝置類型和設定、作業系統、行動網路資訊 (包括電信業者名稱和電話號碼)，以及應用程式版本編號。此外，我們也會針對您的應用程式、瀏覽器和裝置與醫電數位轉型服務的互動收集相關資訊，包括 IP 位址、當機報告、系統活動，以及您提出要求的日期、時間和參照網址。\n如果您裝置上的醫電數位轉型服務與我們的伺服器連線，我們便會蒐集這類資訊。\n\n您的活動\n我們會收集您使用醫電數位轉型服務時進行的活動相關資訊，以便向您推薦您可能會喜歡的保健食品或提供類似功能。我們收集的活動資訊可能包括：\n•	您的量測資料\n•	內容和廣告的瀏覽次數與互動次數\n•	交易活動\n•	您交流或分享內容的對象\n•	在採用醫電數位轉型服務的第三方網站和應用程式中的活動\n\n您的位置資訊\n我們可能會在您使用醫電數位轉型服務時蒐集您的位置資訊，以便附近事物的推薦，以及根據您的大概位置顯示廣告。\n我們可根據下列項目判斷您的位置，準確度會依情況而異：\n•	GPS 和您裝置上的其他感應器資料\n•	IP 位址\n•	在醫電數位轉型服務上的活動資訊，例如您的預約服務\n•	您裝置附近事物的相關資訊，例如 Wi-Fi 存取點、基地台和啟用藍牙功能的裝置。\n我們也可能會透過信任的合作夥伴蒐集您的相關資訊，這些合作夥伴包括：提供商家資訊在各項醫電數位轉型服務中顯示的目錄服務夥伴、提供醫電數位轉型商用服務潛在客戶資訊的行銷合作夥伴，以及提供防止濫用資訊的安全防護合作夥伴。此外，我們也會收到廣告合作夥伴提供的資訊，以便代替廣告合作夥伴提供廣告和研究服務。\n我們運用多種技術來收集及儲存資訊，包括 Cookie、像素廣告代碼、本機存放區 (例如瀏覽器網路存放區或應用程式資料快取)、資料庫和伺服器紀錄。\n\n醫電數位轉型收集資料的原因\n我們運用收集到的資料改善服務\n我們從各項醫電數位轉型服務收集到的資訊會用於下列用途：\n\n提供醫電數位轉型服務\n我們會使用您的資訊來提供醫電數位轉型服務。\n\n維護及改善醫電數位轉型服務\n我們也會使用您的資訊來確保醫電數位轉型服務正常運作，例如追蹤服務中斷事件或解決您回報的問題。此外，我們還會使用您的資訊來改善醫電數位轉型服務。\n\n開發新服務\n我們會將從現有醫電數位轉型服務收集到的資訊用於開發新服務。\n\n\n提供個人化的服務，包括內容和廣告\n我們會使用收集到的資訊來為您打造個人化的服務，包括提供建議和個人化內容。\n視您的設定而定，我們可能會根據您的興趣向您顯示個人化廣告。\n•	我們不會向您顯示任何針對敏感類別 (例如種族、宗教、性傾向或健康狀況等類別) 打造的個人化廣告。\n•	我們不會與廣告客戶分享您的個人識別資訊 (例如您的姓名或電子郵件)，但您主動要求分享時除外。舉例來說，如果您看到附近花店的廣告並選取 [輕觸通話] 按鈕，我們會為您接通電話，也會將您的電話號碼提供給花店。\n\n評估成效\n我們會對資料進行分析和評估，以瞭解醫電數位轉型服務的使用情形。比方說，我們會分析您在醫電數位轉型提供之服務的造訪資料，分析結果可用於改善產品設計等用途。此外，我們也會使用您進行互動的廣告相關資料，協助廣告客戶掌握廣告活動成效。我們會運用多種工具進行分析和評估。\n\n與您交流互動\n我們會使用收集到的資訊 (例如您的電子郵件地址) 直接與您互動。例如，如果我們偵測到可疑活動 (如有人試圖從不尋常的位置登入您的醫電數位轉型帳戶)，我們可能但不保證會通知您。此外，我們也可能會針對醫電數位轉型服務的近期異動或改善寄送通知給您。如果您與醫電數位轉型聯絡，我們會記錄您的要求，以助您解決任何可能遇到的問題。\n\n保護醫電數位轉型、醫電數位轉型服務使用者和一般大眾\n我們會運用相關資訊來改善醫電數位轉型服務的安全性和穩定性。這包括偵測及預防任何可能會對醫電數位轉型、醫電數位轉型使用者或一般大眾造成傷害的詐欺事件、濫用行為、安全性風險和技術問題，並且做出應變。\n\n\n為了達成上述目標，我們採用多種不同的資訊處理技術。首先，我們使用自動化系統來分析您的內容，以便為您提供個人化廣告，或是其他根據您的醫電數位轉型服務使用方式量身打造的功能。我們也對您的內容進行分析，這有助於我們偵測濫用情形，例如垃圾內容、惡意軟體和違法內容。我們還使用演算法來找出資料中的特定模式。\n我們可整合從各項醫電數位轉型服務和您的各個裝置收集到的資訊，以便達成上述目標。\n如果其他使用者已經握有您的電子郵件地址或其他個人識別資訊，我們會向他們顯示您的公開醫電數位轉型帳戶資訊 (例如您的姓名和相片)。\n如果我們需要將您的資訊用於本《隱私權政策》未載明的其他目標，將事先徵求您的同意。\n\n刪除您的資訊\n您可以根據適用法律，要求醫電數位轉型將內容從特定服務中移除。\n如要刪除您的資訊，您可以：\n•	將您的內容從特定醫電數位轉型服務中刪除\n•	刪除特定醫電數位轉型產品，包括與這些產品相關的資訊\n•	刪除整個醫電數位轉型帳戶\n\n\n分享您的資訊\n當資訊是由您主動分享\n我們有許多服務可讓您與其他人分享資訊，分享方式也是由您決定。\n\n當資訊是由醫電數位轉型分享\n除非符合下列其中一種情況，否則我們不會與醫電數位轉型以外的公司、機構或個人分享您的個人資訊：\n\n事先徵得您的同意\n我們在事先徵得您同意的情況下，可與醫電數位轉型以外的對象分享您的個人資訊。舉例來說，當您透過健康配進行產品訂購，我們會將您的姓名或電話號碼提供給商品供應商。\n\n供外部處理\n我們會將個人資訊提供給醫電數位轉型的關係企業和醫電數位轉型信任的其他企業或人員進行處理，處理過程必須遵從我們的指示，也必須遵守本《隱私權政策》和任何其他適當的保密和安全措施。\n\n基於法律原因\n如果我們確信，基於下列目的存取、使用、保留或揭露個人資訊屬合理必要的行為，我們會將個人資訊提供給醫電數位轉型以外的第三方：\n•	配合任何適用法律、法規、法律令狀或合法的政府請求。\n•	執行適用的《服務條款》，包括調查可能的違規情事。\n•	偵測、預防或是處理詐欺、安全性或技術問題。\n•	依法律規定或在合法範圍內，為醫電數位轉型、醫電數位轉型使用者或一般大眾提供保護，使其權利、財產或安全不致遭受損害。\n\n我們可公開不含身分識別內容的資訊，或是將這類資訊提供給合作夥伴 (例如發佈商、廣告客戶、開發人員或權利所有人)。舉例來說，我們會藉由公開資訊，讓外界瞭解醫電數位轉型服務的一般使用趨勢。我們也允許特定合作夥伴使用自己的 Cookie 或類似技術，從您的瀏覽器或裝置收集資訊，以便放送廣告及評估各項數據。\n如果醫電數位轉型涉及合併、收購事宜或出售資產，我們會繼續維護您個人資訊的機密性，並於個人資訊移轉或成為其他隱私權政策的涵蓋目標前，先行通知受影響的使用者。\n\n\n保留您的資訊\n我們收集的資料有不同的保留期限，取決於資料的內容、使用方式和您的設定：\n•	您可隨時刪除特定資料，例如由您建立或上傳的內容。您也可以刪除帳戶中儲存的活動資訊，或是設定在特定時間後自動刪除該資訊。\n•	其他資料 (例如伺服器記錄中的廣告資料) 在經過特定時間後會遭到系統自動刪除或匿名處理。\n•	有些資料會保留到您刪除自己的醫電數位轉型帳戶為止。 \n•	有些資料則會依正當業務需求或法律需求 (例如加強安全性、防範詐騙和濫用行為或保存財務記錄) 延長保留期限。\n當您刪除資料時，我們會遵循刪除程序，確實將您的資料從醫電數位轉型伺服器中安全且完整地移除，或是僅保留匿名處理後的資料。我們致力確保醫電數位轉型服務提供妥善保護，防止您的資訊遭到誤刪或惡意刪除。因此，當您刪除某些資訊時，我們的現行和備份系統可能仍會將該資訊的副本保留一段時間才刪除。\n\n遵循法律並與主管機關合作\n資料移轉\n我們的服務伺服器可能遍布全球各地，因此您的資訊可能會由您所在國家/地區外的伺服器處理。每個國家/地區各有不同的資料保護法，保護的完善與嚴密程度也各不相同。無論我們是在哪裡處理您的資訊，一律會採用本政策中載明的保護措施。我們也會遵守與資料移轉相關的特定法律架構。\n我們收到正式的書面申訴後，將與申訴人聯絡。我們會與適當的主管機關 (包括當地的資料保護主管機關) 合作，解決任何與您的資料移轉有關且無法由我們直接與您解決的申訴。\n\n遵循法律並與主管機關合作\n關於本政策\n本政策的適用範圍\n本《隱私權政策》適用於由醫電數位轉型及其關係企業提供的服務，以及在第三方網站提供的服務 (例如廣告服務)。然而，本《隱私權政策》不適用於另行訂定隱私權政策且未納入本《隱私權政策》的服務。\n\n本政策的變更\n我們會不時修訂本《隱私權政策》。我們一定會標明最後修訂日期，並保存政策的封存版本供您查閱。如果本《隱私權政策》有重大異動，我們會提供更明顯的通知 (例如某些服務會以電子郵件通知政策異動)。除法律另有規定外，本條款修改後，若您仍繼續使用本服務，即視為同意並接受修改後之內容。\n
醫電數位轉型股份有限公司\n蒐集個人資料告知事項暨個人資料提供同意書\n\n版本：STI-B-V1-83735984\n\n醫電數位轉型股份有限公司（以下簡稱本公司）為遵守個人資料保護法令，於向您蒐集個人資料前，依法向您告知下列事項，敬請詳閱。\n
    </string>
    <string name="txt_manytxt2">
蒐集目的及類別\n本公司參與由數位發展部數位產業署補助財團法人資訊工業策進會（以下簡稱資策會）執行之「運動數據公益平台與產業推動計畫」，因辦理或執行實證活動、提供服務及供本公司用於內部行政管理、陳報主管機關或其他合於本公司組織規章所定業務、寄送本公司或產業相關活動訊息之蒐集目的，而需獲取您下列個人資料類別： \n個人識別類資料：姓名、行動電話、電子郵遞地址等。\n個人特徵類資料：年齡、性別、出生年月日等；身高、體重、經由生理數值量測設備取得資料。\n運動資料：利用健身鏡器材收集體適能檢測、運動時間與運動消耗卡路里數據等資料。\n針對您的特徵類資料及運動資料，將由資策會維運的「運動數據公益平台」（data-sports.tw）透過電腦模擬或演算法產生合成資料，並於合成資料產出後，隨即刪除您的資料，且合成資料無法再連結至您本人、或識別您本人。合成資料由於具有人類運動行為的特徵，因此能作為公部門或私部門推動疾病防治、降低醫療需求、提升樂齡體適能、節能減碳等公益事項的決策參考基礎。\n\n個人資料利用之期間、地區、對象及方式\n(一)您的個人識別類資料僅供執行參賽計畫、實證活動、或依本同意書再經過您同意的特定情形下利用。\n(二)經由實證活動過程取得之個人特徵類資料及運動資料，將與個人識別類資料分開儲存，除非經過您的同意，本公司及資策會皆不會將您的資料進行個人的連結、比對，也不會將您的資料與他人資料進行連結、比對。\n(三)除非您未來在其他場合，基於個人本身運動分析需求或其他特定目的，同意本公司或資策會將您的資料提供予您指示提供的特定單位，否則本公司及資策會皆不會將您的資料進行連結、比對且對外提供。\n(四)在特徵類資料及運動資料轉化為合成資料後，將會由資策會進行統計、分析，或提供予資策會認可符合條件的合作夥伴。\n\n當事人權利\n您可依前述業務、活動所定規則或依本公司網站（data-sports.tw）「個資當事人行使權利專頁」公告方式向本公司行使下列權利：\n查詢或請求閱覽。\n請求製給複製本。\n請求補充或更正。\n請求停止蒐集、處理及利用。\n請求刪除您的個人資料。\n\n無法行使當事人權利的情形\n對於已經合成後的資料，因已不是您的資料，您將不得主張上述當事人的權利，也不得對統計或分析結果，主張抽離由您資料轉化為合成資料的部分。\n\n不提供個人資料之權益影響\n若您未提供正確或不提供個人資料，本公司將無法為您提供蒐集目的之相關服務。\n\n您瞭解此一同意書符合個人資料保護法及相關法規之要求，且同意本公司留存此同意書，供日後取出查驗。\n\n同意提供資料予本公司：\n本人已充分獲知且已瞭解上述貴公司告知事項。\n本人同意貴公司於所列蒐集目的之必要範圍內，蒐集、處理（包含前述去識別化程序）及利用本人之個人資料。\n若本人未達民法規定成年年齡且無法瞭解本同意書意思，須由法定代理人閱讀、瞭解並同意本同意書內容，才視為同意前述事項，並由本人與本人法定代理人共同遵守本同意書所載內容。\n
\n\n盛雲電商 服務條款\n版本日期：2022年12月07日\n\n本條款涵蓋的範圍\n我們瞭解您可能會想略過本《服務條款》，但請務必詳閱，瞭解我們在您使用盛雲電商服務時致力遵守的原則，以及我們期許您遵守的行為準則。\n\n本《服務條款》反映出盛雲電商的業務營運模式、本公司適用的法律，以及我們堅信的原則。因此，當您與我們的服務互動時，本《服務條款》有助於定義盛雲電商與您的關係。例如，本條款包括下列主題：\n我們的服務原則，說明我們提供及開發服務的方式\n您的行為準則，說明使用服務時須遵守的一些規則\n盛雲電商服務中的內容，說明您在盛雲電商服務中所接觸內容的智慧財產權歸屬 (無論內容是您、盛雲電商或其他人所有)\n發生問題或意見不合時，說明您擁有的其他合法權利，以及我們在有人違反本條款時採取的對應措施\n當您使用我們的服務，即表示您已閱讀、瞭解並同意接受本服務條款之所有內容，因此請務必詳閱本條款內容。\n\n條款\n\n服務供應商\n盛雲電商服務是由以下實體提供，該實體也是您的合約簽訂對象：\n\n盛雲電商股份有限公司\n根據中華民國法律成立，並根據中華民國法律營運的公司\n\n中國民國 114 台北市內湖區內湖路一段300號3樓\n\n年齡規定\n如果您未達自行管理盛雲電商帳戶的規定年齡，您必須取得家長或法定監護人同意，才能使用盛雲電商帳戶。請與您的家長或法定監護人一起閱讀本條款。\n\n如果您是家長或法定監護人，且允許子女使用這些服務，您必須遵守本條款，並為子女在這些服務中的活動負責。\n\n您與盛雲電商的關係\n本條款有助於界定您與盛雲電商之間的關係。從廣義來說，我們會在您同意遵守本條款後，授權您使用我們的服務。本條款反映了盛雲電商經營企業和營利的方式。 本條款中提及的「盛雲電商」、「我們」和「我們的」是指 盛雲電商股份有限公司 及其關聯企業。\n\n我們的服務原則\n提供廣泛多元的實用服務\n\n我們提供的各種服務皆適用本條款，包括：\n•	應用程式和網站 (例如 數體健服務)\n•	平台 (例如 健康配服務)\n•	整合式服務 (例如嵌入到其他公司應用程式或網站的數體健服務)\n•	裝置 (例如 Digimed智慧手錶)\n其中有許多服務也包含您可以串流資料或互動的內容。\n我們的服務能夠互相搭配運作，方便您從一項活動接續執行下一項活動。舉例來說，如果數體健活動包含睡眠資料與分析建議，只要點選該建議，健康配就會提供該建議商品的購物服務。\n\n開發、改善及更新盛雲電商服務\n \n我們一直在開發新的技術和功能，以改善服務品質。舉例來說，我們利用人工智慧和機器學習技術提供即時健康建議服務。在持續改善服務品質的過程中，我們有時會新增或移除功能、提高或降低我們的服務限制，以及推出新服務或關閉舊服務。如果服務需要使用或包含可下載的軟體，該軟體可能會在新版本或新功能推出時，在您的裝置上自動更新。有些服務可讓您調整自動更新設定。\n如果我們做出的重大變更會對您的服務使用行為造成負面影響，或是如果我們停止提供服務，我們會提前合理通知您，但如果有緊急狀況 (例如防止濫用行為、配合法律要求或處理安全性和可操作性問題)，則不須提前通知。\n\n您的行為準則\n請遵守本條款及服務專屬附加條款\n \n我們允許您持續使用盛雲電商各項服務，惟您必須遵守：\n•	本條款\n•	服務專屬附加條款，其中可能包括額外年齡規定等附加規定\n我們也會提供各項政策規範及其他資源，協助解答常見問題及制定盛雲電商服務使用準則。這些資源包括我們的《隱私權政策》及其他可在盛雲電商政策網站上閱覽的頁面。\n雖然我們授權您使用盛雲電商各項服務，但我們在服務中擁有的智慧財產權仍為盛雲電商所有。\n\n尊重他人\n \n為了維護所有人互相尊重的環境，請務必恪守下列基本行為準則：\n•	遵守適用法律，包括出口管制、制裁和人口販運法律\n•	尊重他人的權利，包括隱私權和智慧財產權\n•	切勿辱罵或傷害他人或自己 (或是威脅或鼓吹他人從事這些行為)，例如誤導、詐騙、非法冒用他人身分、誹謗、霸凌、騷擾或跟蹤他人\n•	切勿濫用、破壞、干擾服務，或是導致服務中斷，例如以詐欺或詐騙手法存取或使用服務、導入惡意軟體、濫發垃圾內容、入侵或規避我們的系統或保護措施。\n我們的服務專屬附加條款及政策針對適當行為提供了額外詳細說明，任何使用這些服務的人都必須遵守。如果您發現其他人未遵守這些規則，在盛雲電商的多項服務中皆可檢舉濫用行為。如果我們對您檢舉的濫用行為採取行動，也設有一套處理程序，相關說明請參閱在發生問題時採取行動一節。\n\n您的內容的使用權限\n \n我們的部分服務可讓您上傳、提交、儲存、傳送、接收或分享您的內容。您並無義務向盛雲電商提供任何內容，且可以自由選擇要提供的內容。如果您選擇上傳或分享內容，請確認您擁有相關必要權利，且該內容無違法之虞。\n\n授權\n您的內容仍屬於您所有。換句話說，您仍保有自己內容的所有權利。 舉例來說，您擁有您健康資料 (例如您量測血壓數值) 的所有權。您也可能有權分享其他人的內容，前提是您已取得對方許可。\n如果您限制我們使用您的內容，我們會需要取得您的許可。您則透過本授權將相關權限授予盛雲電商。\n\n本授權涵蓋的項目\n只要您的內容受到權利保護，即在本授權涵蓋範圍內。\n\n本授權未涵蓋的項目\n\n•	本授權未涵蓋下列類型的內容：\n•	您提供的公開事實資訊。這類資訊屬常識範疇，人人皆可免費使用，因此不必取得使用授權。\n•	您提供的意見回饋，例如改善服務的建議。如要瞭解意見回饋相關規定，請參閱下方的與服務相關的通訊內容一節。\n\n範圍\n您授與我們的授權具有以下性質：\n•	全球性，表示本授權在全球各地皆有效\n•	非專屬，表示您可以將自己的內容授權他人使用\n•	免權利金，表示毋須就本授權支付任何金錢費用\n\n權利\n本授權允許盛雲電商執行下列動作：\n•	管理、重製、散布、傳播及使用您的內容；比方說，將您的內容儲存在我們的系統上，供您隨時隨地存取\n•	發布、公開傳輸或公開展示您的內容 (前提是您已開放他人查看這些內容)\n•	修改您的內容以及根據您的內容創作衍生作品，例如重新設定您的內容格式或進行翻譯\n•	將這些權利轉授權給：\n•	其他使用者，讓服務得以按照設計目的運作，例如讓您能與您選擇的對象共享相片\n•	與盛雲電商簽訂合約 (合約內容須符合本條款規定) 的承包商，惟轉授權的目的必須為下方目的一節中所述的少數幾種目的\n\n目的\n本授權僅適用於下列少數幾種目的：\n•	維持服務運作並提升服務品質，也就是讓服務按照設計目的運作以及開發新功能。這包括使用自動化系統和演算法來分析您的內容：\n•	確認是否含有垃圾內容、惡意軟體和非法內容\n•	辨識資料中的模式，例如判斷何時要提醒您睡眠品質建議改善\n•	為您打造個人化的服務，例如提供建議與個人化的內容和廣告\n\n當您使用我們的系統傳送、接收及儲存內容時，系統就會進行分析。\n•	使用您公開分享的內容來推廣服務。舉例來說，我們可能會引用您撰寫的評論，推廣某個盛雲電商應用程式。\n•	開發新的技術和服務，確保盛雲電商遵循本條款\n\n存續時間\n只要您的內容受到權利保護，本授權便持續具有效力。\n如果您將本授權涵蓋的任何內容從盛雲電商的服務中移除，我們的系統將在合理時間內停止公開這些內容，但有兩種例外情況：\n•	您在移除內容前已與其他人分享內容。\n•	您是透過其他公司的服務發布內容。\n\n使用盛雲電商服務\n您的盛雲電商帳戶\n為了方便起見，如果您符合這些年齡規定，可以建立盛雲電商帳戶。您必須擁有盛雲電商帳戶才能使用某些服務。舉例來說，您必須擁有盛雲電商帳戶，才能使用數體健服務存取健康資料。\n您必須為自己的盛雲電商帳戶使用方式負責，包括採取合理步驟保護您的盛雲電商帳戶；我們建議您定期使用安全設定檢查確保帳戶安全。\n\n代表特定機構或商家使用盛雲電商服務\n從商家企業到非營利組織，許多機構皆採用盛雲電商服務。如要代表特定機構使用盛雲電商服務，相關規定如下：\n•	該機構的授權代表必須同意本條款。\n•	貴機構的系統管理員可為您指派一個盛雲電商帳戶。該管理員可能會要求您遵守額外規則，甚至有權存取或停用您的盛雲電商帳戶。\n\n與服務相關的通訊內容\n為了向您提供服務，我們有時會傳送服務公告和其他資訊給您。想進一步瞭解我們與您通訊的方式，請參閱《隱私權政策》。\n如果您選擇向盛雲電商提供意見 (例如改善服務的建議)，我們可根據您的意見採取行動，但對您不負有任何義務。\n\n盛雲電商服務中的內容\n您的內容\n您可以透過盛雲電商的某些服務公開提供您的內容\n•	請參閱您內容的使用權限一節，進一步瞭解您對您的內容具有哪些權利，以及盛雲電商服務如何使用您的內容\n•	請參閱移除您的內容一節，瞭解我們將使用者自製內容從服務中移除的可能原因及方式\n如果您認為有人侵害您的智慧財產權，可以傳送侵權通知給盛雲電商，我們將採取適當行動。\n\n盛雲電商提供的內容\n我們的某些服務含有隸屬於盛雲電商的內容；比方說，您在數體健中看到的許多視覺插圖大多為盛雲電商所有。您可以在本條款及任何服務專屬附加條款的許可範圍內使用盛雲電商的內容，但盛雲電商保有這些內容的智慧財產權。請勿移除、遮蓋或變造盛雲電商的品牌特徵、標誌或法律聲明。\n其他內容\n
    </string>
    <string name="txt_manytxt3">
最後，盛雲電商的某些服務可讓您存取隸屬於其他使用者或機構的內容。除非法律允許，否則您必須取得內容擁有者或機構的許可，才能使用相關內容。其他人或機構在其內容中表達的觀點純屬個人或該機構的意見，並不當然代表盛雲電商的立場。\n\n盛雲電商服務中的軟體\n盛雲電商的某些服務包含可下載的軟體。我們授權您在使用相關服務時取用這類軟體。\n我們授與您使用我們服務之授權如下：\n•	全球性，表示本授權在全球各地皆有效\n•	非專屬性，表示我們可授權軟體予其他人\n•	免權利金，表示無須為本授權支付任何金錢費用\n•	供個人使用，表示本授權效力不及於其他人\n•	不可轉讓，表示您不得將本授權轉讓給他人\n盛雲電商的某些服務包含軟體，這類軟體是依據我們列載的開放原始碼授權條款提供給您使用。有時開放原始碼授權中的條文效力明確高於本條款的部分條文，因此請務必詳閱相關授權內容。\n您不得複製、修改、散布、銷售或出租盛雲電商服務或軟體的任何部分。\n\n發生問題或意見不合時\n依據法律和本條款，您有權 (1) 享有特定服務品質，以及 (2) 在發生問題時取得修正問題的方法。\n\n擔保\n我們會以合理的技術和謹慎態度提供服務。如果我們提供的品質未達本擔保內容所述等級，您同意將這個情況告知我們，我們將與您一同解決這個問題。\n\n免責聲明\n我們對服務 (包括服務中的內容、服務的特定功能，或是服務的穩定性、供應情形或服務是否符合您的需求) 唯一做出的承諾，是界定於以下條款內容或法規中：(1) 擔保一節；(2) 服務專屬附加條款；(3) 不受本條款限制的法律。\n針對您在使用我們的服務時提供的各種資料，我們提供儲存服務，但不負保管責任，若有任何因素導致資料(無論是您或我們操作導致)毀損或遺失，我們將盡最大努力協助恢復，若無法完全恢復或重建，則您不得就此提出爭議或訴訟。\n\n法律責任\n適用於所有使用者\n無論在法律或本條款的規範之下，這些條文的目的都是在雙邊之間求取平衡，以便在發生問題時讓您或盛雲電商可向對方提出請求。因此，我們可依法按照本條款限制特定責任，但不包括其他責任。\n本條款僅在適用法律許可範圍內限制盛雲電商的責任。 本條款並未限制 盛雲電商和使用者對於以下各種情況的法律責任：詐欺、詐欺性不實陳述或行為，或者因過失或故意的不當行為而造成的死亡或人身傷害。\n除了上述責任之外，盛雲電商僅承擔因自己違反本條款或適用服務專屬附加條款的責任，但仍受適用法律的約束。\n\n僅適用於商業使用者和機構\n如果您是商業使用者或機構：\n•	在適用法律許可的範圍內，您必須就因您以違法方式使用服務，或是違反本條款或服務專屬附加條款所產生或與之相關的任何第三方法律訴訟 (包括政府機關所採取的動作)，向盛雲電商及其董事、主管人員、員工和承包商做出賠償。賠償範圍涵蓋因請求、損失、損害、判決、罰款、訴訟費用和法律費用而引起的任何法律責任或費用。\n•	如果您依法免負包括賠償在內的特定責任，則依據本條款規定，您無須負擔這些責任。\n•	盛雲電商不承擔以下責任：\n•	利潤、收益、商機、商譽或預期節省金額方面的損失\n•	間接或衍生性損失\n•	懲罰性損害賠償\n•	盛雲電商因本條款所產生或與之相關的賠償總額上限為 (1)新台幣5,000元或 (2) 發生違規情事前 12 個月內，您使用相關服務時所支付金額，兩者以較高者為準\n\n在發生問題時採取行動\n採取下方所述的行動之前，我們將在合理可行的情況下提前通知您，藉此向您說明我們採取相關行動的原因，並讓您有機會解決問題，除非我們合理相信這麼做將導致下列情況：\n•	對使用者、第三方或盛雲電商造成傷害或損害，或必須因此負起相關責任\n•	違反法律或執法機關命令\n•	對調查有不良影響\n•	對各項盛雲電商服務的運作、完整性或安全有不良影響\n\n移除您的內容\n如果我們合理確信您的任何內容符合以下條件，將保留依適用法律移除部分或所有內容的權利：(1) 違反本條款、服務專屬附加條款或政策；(2) 違反適用法律；或 (3) 可能對其他使用者、第三方或盛雲電商造成傷害。包含但不限於侵犯他人智慧財產權的內容。\n\n將您的盛雲電商服務存取權停權或終止\n盛雲電商保留權利，可於發生下列任一情況時暫停或終止您的盛雲電商服務存取權，或是刪除您的盛雲電商帳戶：\n•	您違反本條款、服務專屬附加條款或多項政策\n•	法律或法院命令規定我們這麼做\n•	我們合理確信您的行為 (例如入侵、網路詐騙、騷擾、濫發垃圾內容、誤導他人或剪輯非您擁有的內容) 對使用者、第三方或盛雲電商造成傷害，或必須因此負起相關責任\n如果您認為自己的盛雲電商帳戶誤遭停權或終止，可以提出申訴。\n當然，您隨時可以停止使用我們的服務。如果您決定停止使用特定服務，歡迎您說明原因，以便我們持續改善服務品質。\n\n紛爭解決、準據法和法院\n如需盛雲電商的聯絡資訊，請造訪我們的聯絡網頁。\n因本條款、服務專屬附加條款或相關服務所產生或與之相關的任何爭議，將受中華民國法律規範，這些爭議將以台灣桃園地方法院為第一審管轄法院，您與盛雲電商皆同意受上述法院之管轄。\n\n關於本條款\n依法律規定，如您擁有不受這些服務條款的合約所限制的特定權利。本條款絕不會以任何方式限制這類權利。\n本條款說明了您與盛雲電商之間的關係。即使其他人或機構可依據本條款受惠於該關係，但這並不會賦予他們任何法定權利。\n我們希望讓這些條款內容更加淺顯易懂，因此採用盛雲電商服務中的例子進行說明。不過，文中提及的某些服務可能並未在您的國家/地區推出。\n如果本條款與服務專屬附加條款有所牴觸，該服務適用的規定將以附加條款為準。\n如果特定條款無效或無法執行，並不會影響任何其他條款。\n如果您不遵守本條款或服務專屬附加條款，而我們未立即採取行動，這並不表示我們要放棄任何既有的權利，例如日後再採取行動的權利。\n我們可能會基於以下原因更新本條款及服務專屬附加條款：(1) 反映我們提供服務或業務處理方式中的異動，例如新增服務、功能、技術、定價或福利 (或是移除舊有項目) 的情況；(2) 配合法律、法規或安全考量；或是 (3) 防止濫用情形或損害。\n如果我們更新本條款或服務專屬附加條款，我們會提前合理通知您 (透過電子郵件或其他適當方式)，讓您有機會審視及接受重大變更，但下列情況除外：(1) 相關變更涉及新推出的產品功能或服務，或者 (2) 相關變更是為了因應緊急狀況，例如防止現行濫用行為或配合法律要求。如果您不同意新條款內容，請移除您的內容，並停止使用相關服務。您也可以隨時關閉自己的盛雲電商帳戶，藉此終止您與盛雲電商的關係。\n
\n盛雲電商 隱私權政策\n版本日期：2022年12月07日\n\n盛雲電商收集的資訊\n我們希望您瞭解盛雲電商在您使用盛雲電商服務時收集的資訊類型\n我們收集資訊是為了向所有使用者提供更優質的服務；這些資訊可協助我們判斷基本設定 (例如您使用的語言)，甚至分析較複雜的內容 (例如對您最實用的廣告)。盛雲電商收集的資訊類型及這些資訊的用途取決於您使用盛雲電商服務的方式，以及您的隱私權設定。\n如果您未登入盛雲電商帳戶，我們會運用您使用的瀏覽器、應用程式或裝置所連結的唯一識別碼來儲存我們所蒐集的資訊。這樣一來，我們就能在所有瀏覽工作階段中保留您的偏好設定，例如偏好語言，或者是否要根據您的活動顯示更相關的搜尋結果或廣告。\n如果您登入了盛雲電商帳戶，我們會另外收集盛雲電商帳戶中儲存的資訊，並將它們視作個人資訊處理。\n\n您建立或提供給我們的內容\n當您建立盛雲電商帳戶時，系統會要求您提供個人資訊，包括您的姓名和密碼。即使您未登入盛雲電商帳戶，還是可以向我們提供某些資訊，例如要用來接收服務更新通知的電子郵件地址。\n我們也會收集您在使用盛雲電商服務時建立、上傳，或從其他人處收到的內容。\n\n我們在您使用盛雲電商服務時收集的資訊類型\n您的應用程式、瀏覽器和裝置\n \n我們會收集您用來存取盛雲電商服務的應用程式、瀏覽器和裝置相關資訊，這有助於我們提供特定功能，例如自動更新產品以及在電量不足時調暗螢幕。\n我們收集的資訊包括唯一識別碼、瀏覽器類型和設定、裝置類型和設定、作業系統、行動網路資訊 (包括電信業者名稱和電話號碼)，以及應用程式版本編號。此外，我們也會針對您的應用程式、瀏覽器和裝置與盛雲電商服務的互動收集相關資訊，包括 IP 位址、當機報告、系統活動，以及您提出要求的日期、時間和參照網址。\n如果您裝置上的盛雲電商服務與我們的伺服器連線，我們便會蒐集這類資訊。\n\n您的活動\n我們會收集您使用盛雲電商服務時進行的活動相關資訊，以便向您推薦您可能會喜歡的保健食品或提供類似功能。我們收集的活動資訊可能包括：\n•	您的量測資料\n•	內容和廣告的瀏覽次數與互動次數\n•	交易活動\n•	您交流或分享內容的對象\n•	在採用盛雲電商服務的第三方網站和應用程式中的活動\n\n您的位置資訊\n我們可能會在您使用盛雲電商服務時蒐集您的位置資訊，以便附近事物的推薦，以及根據您的大概位置顯示廣告。\n我們可根據下列項目判斷您的位置，準確度會依情況而異：\n•	GPS 和您裝置上的其他感應器資料\n•	IP 位址\n•	在盛雲電商服務上的活動資訊，例如您的預約服務\n•	您裝置附近事物的相關資訊，例如 Wi-Fi 存取點、基地台和啟用藍牙功能的裝置。\n我們也可能會透過信任的合作夥伴蒐集您的相關資訊，這些合作夥伴包括：提供商家資訊在各項盛雲電商服務中顯示的目錄服務夥伴、提供盛雲電商商用服務潛在客戶資訊的行銷合作夥伴，以及提供防止濫用資訊的安全防護合作夥伴。此外，我們也會收到廣告合作夥伴提供的資訊，以便代替廣告合作夥伴提供廣告和研究服務。\n我們運用多種技術來收集及儲存資訊，包括 Cookie、像素廣告代碼、本機存放區 (例如瀏覽器網路存放區或應用程式資料快取)、資料庫和伺服器紀錄。\n\n盛雲電商收集資料的原因\n我們運用收集到的資料改善服務\n我們從各項盛雲電商服務收集到的資訊會用於下列用途：\n\n提供盛雲電商服務\n我們會使用您的資訊來提供盛雲電商服務。\n\n維護及改善盛雲電商服務\n我們也會使用您的資訊來確保盛雲電商服務正常運作，例如追蹤服務中斷事件或解決您回報的問題。此外，我們還會使用您的資訊來改善盛雲電商服務。\n\n開發新服務\n我們會將從現有盛雲電商服務收集到的資訊用於開發新服務。\n\n\n提供個人化的服務，包括內容和廣告\n我們會使用收集到的資訊來為您打造個人化的服務，包括提供建議和個人化內容。\n視您的設定而定，我們可能會根據您的興趣向您顯示個人化廣告。\n•	我們不會向您顯示任何針對敏感類別 (例如種族、宗教、性傾向或健康狀況等類別) 打造的個人化廣告。\n•	我們不會與廣告客戶分享您的個人識別資訊 (例如您的姓名或電子郵件)，但您主動要求分享時除外。舉例來說，如果您看到附近花店的廣告並選取 [輕觸通話] 按鈕，我們會為您接通電話，也會將您的電話號碼提供給花店。\n\n評估成效\n我們會對資料進行分析和評估，以瞭解盛雲電商服務的使用情形。比方說，我們會分析您在盛雲電商提供之服務的造訪資料，分析結果可用於改善產品設計等用途。此外，我們也會使用您進行互動的廣告相關資料，協助廣告客戶掌握廣告活動成效。我們會運用多種工具進行分析和評估。\n\n與您交流互動\n我們會使用收集到的資訊 (例如您的電子郵件地址) 直接與您互動。例如，如果我們偵測到可疑活動 (如有人試圖從不尋常的位置登入您的盛雲電商帳戶)，我們可能但不保證會通知您。此外，我們也可能會針對盛雲電商服務的近期異動或改善寄送通知給您。如果您與盛雲電商聯絡，我們會記錄您的要求，以助您解決任何可能遇到的問題。\n\n保護盛雲電商、盛雲電商服務使用者和一般大眾\n我們會運用相關資訊來改善盛雲電商服務的安全性和穩定性。這包括偵測及預防任何可能會對盛雲電商、盛雲電商使用者或一般大眾造成傷害的詐欺事件、濫用行為、安全性風險和技術問題，並且做出應變。\n\n\n為了達成上述目標，我們採用多種不同的資訊處理技術。首先，我們使用自動化系統來分析您的內容，以便為您提供個人化廣告，或是其他根據您的盛雲電商服務使用方式量身打造的功能。我們也對您的內容進行分析，這有助於我們偵測濫用情形，例如垃圾內容、惡意軟體和違法內容。我們還使用演算法來找出資料中的特定模式。\n我們可整合從各項盛雲電商服務和您的各個裝置收集到的資訊，以便達成上述目標。\n如果其他使用者已經握有您的電子郵件地址或其他個人識別資訊，我們會向他們顯示您的公開盛雲電商帳戶資訊 (例如您的姓名和相片)。\n如果我們需要將您的資訊用於本《隱私權政策》未載明的其他目標，將事先徵求您的同意。\n\n刪除您的資訊\n您可以根據適用法律，要求盛雲電商將內容從特定服務中移除。\n如要刪除您的資訊，您可以：\n•	將您的內容從特定盛雲電商服務中刪除\n•	刪除特定盛雲電商產品，包括與這些產品相關的資訊\n•	刪除整個盛雲電商帳戶\n\n\n分享您的資訊\n當資訊是由您主動分享\n我們有許多服務可讓您與其他人分享資訊，分享方式也是由您決定。\n\n當資訊是由盛雲電商分享\n除非符合下列其中一種情況，否則我們不會與盛雲電商以外的公司、機構或個人分享您的個人資訊：\n\n事先徵得您的同意\n我們在事先徵得您同意的情況下，可與盛雲電商以外的對象分享您的個人資訊。舉例來說，當您透過健康配進行產品訂購，我們會將您的姓名或電話號碼提供給商品供應商。\n\n供外部處理\n我們會將個人資訊提供給盛雲電商的關係企業和盛雲電商信任的其他企業或人員進行處理，處理過程必須遵從我們的指示，也必須遵守本《隱私權政策》和任何其他適當的保密和安全措施。\n\n基於法律原因\n如果我們確信，基於下列目的存取、使用、保留或揭露個人資訊屬合理必要的行為，我們會將個人資訊提供給盛雲電商以外的第三方：\n•	配合任何適用法律、法規、法律令狀或合法的政府請求。\n•	執行適用的《服務條款》，包括調查可能的違規情事。\n•	偵測、預防或是處理詐欺、安全性或技術問題。\n•	依法律規定或在合法範圍內，為盛雲電商、盛雲電商使用者或一般大眾提供保護，使其權利、財產或安全不致遭受損害。\n\n我們可公開不含身分識別內容的資訊，或是將這類資訊提供給合作夥伴 (例如發佈商、廣告客戶、開發人員或權利所有人)。舉例來說，我們會藉由公開資訊，讓外界瞭解盛雲電商服務的一般使用趨勢。我們也允許特定合作夥伴使用自己的 Cookie 或類似技術，從您的瀏覽器或裝置收集資訊，以便放送廣告及評估各項數據。\n如果盛雲電商涉及合併、收購事宜或出售資產，我們會繼續維護您個人資訊的機密性，並於個人資訊移轉或成為其他隱私權政策的涵蓋目標前，先行通知受影響的使用者。\n\n\n保留您的資訊\n我們收集的資料有不同的保留期限，取決於資料的內容、使用方式和您的設定：\n•	您可隨時刪除特定資料，例如由您建立或上傳的內容。您也可以刪除帳戶中儲存的活動資訊，或是設定在特定時間後自動刪除該資訊。\n•	其他資料 (例如伺服器記錄中的廣告資料) 在經過特定時間後會遭到系統自動刪除或匿名處理。\n•	有些資料會保留到您刪除自己的盛雲電商帳戶為止。 \n•	有些資料則會依正當業務需求或法律需求 (例如加強安全性、防範詐騙和濫用行為或保存財務記錄) 延長保留期限。\n當您刪除資料時，我們會遵循刪除程序，確實將您的資料從盛雲電商伺服器中安全且完整地移除，或是僅保留匿名處理後的資料。我們致力確保盛雲電商服務提供妥善保護，防止您的資訊遭到誤刪或惡意刪除。因此，當您刪除某些資訊時，我們的現行和備份系統可能仍會將該資訊的副本保留一段時間才刪除。\n\n遵循法律並與主管機關合作\n資料移轉\n我們的服務伺服器可能遍布全球各地，因此您的資訊可能會由您所在國家/地區外的伺服器處理。每個國家/地區各有不同的資料保護法，保護的完善與嚴密程度也各不相同。無論我們是在哪裡處理您的資訊，一律會採用本政策中載明的保護措施。我們也會遵守與資料移轉相關的特定法律架構。\n我們收到正式的書面申訴後，將與申訴人聯絡。我們會與適當的主管機關 (包括當地的資料保護主管機關) 合作，解決任何與您的資料移轉有關且無法由我們直接與您解決的申訴。\n\n遵循法律並與主管機關合作\n關於本政策\n本政策的適用範圍\n本《隱私權政策》適用於由盛雲電商及其關係企業提供的服務，以及在第三方網站提供的服務 (例如廣告服務)。然而，本《隱私權政策》不適用於另行訂定隱私權政策且未納入本《隱私權政策》的服務。\n\n本政策的變更\n我們會不時修訂本《隱私權政策》。我們一定會標明最後修訂日期，並保存政策的封存版本供您查閱。如果本《隱私權政策》有重大異動，我們會提供更明顯的通知 (例如某些服務會以電子郵件通知政策異動)。除法律另有規定外，本條款修改後，若您仍繼續使用本服務，即視為同意並接受修改後之內容。
    </string>
    <string name="txt_referralcode_1"><font color="#CE0000">邀請好友下載</font><font color="#000000">數體健App</font></string>
    <string name="txt_referralcode_2"><font color="#000000">您與好友皆可獲得</font><font color="#CE0000">100元健康point</font></string>
    <string name="ref_message">%1$s 已贈送100元健康point給您，只要註冊數體健APP時輸入推薦碼%2$s...</string>
    <string name="watch_find">已找到裝置</string>
    <string name="watch_bind">已配對裝置</string>
    <string name="watch_connecting">裝置連線中...</string>
    <string name="watch_cancel">解除綁定</string>
    <string name="text_10">EE:AD:ER:DE:DE</string>
    <string name="text_100">未綁定裝置</string>
    <string name="hour24">24小時制</string>
    <string name="hour12">12小時制</string>
    <string name="lanCh">繁體中文</string>
    <string name="lanCho">請選擇語言</string>
    <string name="title_activity_store_manger">StoreMangerActivity</string>
    <string name="pref_key_camerax_rear_camera_target_resolution" translatable="false">crctas</string>
    <string name="pref_key_camerax_front_camera_target_resolution" translatable="false">cfctas</string>
    <string name="pref_key_camera_live_viewport" translatable="false">clv</string>
    <string name="pref_key_info_hide" translatable="false">ih</string>
    <string-array name="array_name">
        <item>Array Item One</item>
        <item>Array Item Two</item>
        <item>Array Item Three</item>
    </string-array>
    <string name="hosi_tx2">請確實填寫下方<font color='red'>就診者</font>訊息，以方便進行後續身分驗證及診療</string>

    <string name="ecg_start_ok">開始測試</string>
    <string name="ecg_start">請戴緊設備，使底殼的金屬片緊貼手腕皮膚，並將手指接觸到設備的正面或側面的金屬片，保持安靜並開始測試！</string>
    <string name="ecg_start_title">佩戴提示</string>
    <string name="button_confirm">確認</string>

    <string name="no_data">-</string>
    <string name="bp_unit">MMHG</string>
    <string name="please_login">請先登入</string>


    <!--  AFragment  -->
    <string name="circle_heart_rate">心率</string>
    <string name="circle_blood_pressure">血壓</string>
    <string name="circle_blood_oxygen">血氧</string>
    <string name="circle_breath_rate">呼吸率</string>
    <string name="circle_body_temperature">體溫</string>
    <string name="circle_sleep">睡眠</string>
    <string name="circle_step_count">步數紀錄</string>
    <string name="circle_ecg">心電圖</string>
    <string name="circle_kcal">卡路里</string>
    <string name="title_detsil">測量紀錄</string>

    <!--  BFragment  -->
    <string name="circle_go_body">Go Body</string>
    <string name="circle_health_rapid_test">健康快篩</string>
    <string name="circle_vessel_stiffness">血管硬度</string>
    <string name="circle_physical_examination">體檢</string>
    <string name="circle_eecp">EECP</string>
    <string name="circle_foot_pressure_measurement">足壓量測</string>
    <string name="circle_arm_blood_pressure">雙臂血壓</string>
    <string name="circle_macular_pigment">黃斑部色素</string>
    <string name="circle_bone_density">骨質密度</string>
    <string name="member_pw_hinet">請輸入6～12位英數密碼</string>

    <!--  DFragment  -->
    <string name="circle_fitness_mirror">運動健身鏡</string>
    <string name="ble_connecting">連接中...</string>

    <!--  表圖顏色  -->
    <string-array name="heart_rate_color">
        <item>#FFE061</item>
        <item>#FFC566</item>
        <item>#FDA867</item>
        <item>#FA8D69</item>
        <item>#F2786D</item>
    </string-array>
    <string-array name="bgyr_color">
        <item>#8AE6B8</item>
        <item>#FFE061</item>
        <item>#FDA867</item>
        <item>#F2786D</item>
    </string-array>
    <string-array name="ryg_color">
        <item>#F2786D</item>
        <item>#FFE061</item>
        <item>#8AE6B8</item>
    </string-array>
</resources>